{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Ordinary-Fits/GM0023032439129/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "5Pk Ankle Denim Used - Navy"
    },
    "text": "Ordinary Fitsの5PK ANKLE DENIM USEDはブランド名はOrdinary Fitsで、メーカーはORDINARY FITSです。 この製品は綿素材で作られ、丈夫な耐久性と快適な着心地を提供します。 フロントボタンアップディテールでスタイリッシュなポイントを与え、ゆったりとしたシルエットで着心地が楽です。 表地は綿100%で構成されています。 洗濯の際は手洗いとドライクリーニングができ、単独洗濯をお勧めします。 漂白剤や水に入れておかず、水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら速やかに洗濯してください。 もし毛皮や毛がある場合は、分離してドライクリーニングをしなければならず、機械乾燥よりは自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はOrdinary Fitsです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはORDINARY FITSです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は耐久性があり、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品のディテールには何がありますか？",
            "answer": "この製品にはフロントボタンアップディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品のシルエットはどうですか？",
            "answer": "この製品はゆったりとしたシルエットで着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングができます。単独で洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は漂白剤や水に長時間つけることは避け、水や汗で濡れた場合は早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "もし毛皮や毛がある製品の場合、どのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛がある場合は、分離してドライクリーニングをしなければなりません。自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 354
    }
}